尋日就散水撚係鬼，今日就阻遊客係鬼

好明顯有網軍帶風向，小心。

不割蓆不篤灰，你地互屌邊個最開心

pish
出面好撚多分化post

而且覺得前線有做錯就上前線討論，手足如果唔係鬼，聽到合理理由一定會接受。

唔好下下捉鬼啦，鬼係捉唔哂，只有保持理性先防到鬼

P牌仔，但起我底就知我都唔係鬼，大家都要討論之後去機場分別人多人少時嘅做法

P牌仔係冇人權 推唔上去嘅